光復上水 巴士安排

轉載

各位車長留意：

星期六光復上水遊行，2:00開始會封上廣，上水區大部分巴士站會臨時取消，各路線會改道直至道路重開，安排節錄如下：

70K：停天平總站後直落清河，往華明方向停上水官立中學後直落皇府山

73B：停北區公園北門後轉左上雞嶺返大埔

73K：
改由文錦渡開出 *循環綫* ，大頭嶺迴旋處調頭返文錦渡
臨時站：彩蒲苑彩顏閣

77K：改 *彩園* 做總站，不設其他加站

78K：以 *粉嶺站* 為總站

79K：以 *粉嶺站* 為總站

261：改為屯門往上水 *循環線* ，經大頭嶺、翠麗迴旋處調頭返天水圍
臨時站：上水圍，寶石湖路，彩蒲苑彩顏閣

270： *暫停服務*

270A：改以 *清河* 為總站

270B
往上水：停完上官轉入清河做總站
往奧運：清河頭站，轉左去吳屋村回原路

273A：來回不入太平總站，返彩園加停北區醫院978站

273B：改停彩園路上水站
公司通告話停完上水站之後 *經大頭嶺上高速返雞嶺去清河*

273D： *暫停服務*

276 276P：改為天水圍往上水 *循環綫* ，經大頭嶺、翠麗迴旋處調頭返天水圍
臨時站：上水圍，寶石湖路，彩蒲苑彩顏閣

277E：
藍田方向：天平總站後直落清河
天平方向：到清河後加停北區醫院，上水官立中學，經雞嶺直落天平

278X：改以 *太平* 為總站

279X：來回程改行彩園路
臨時站：青衣方向只停彩碧閣，聯和墟方向加停彩園路上水站

373：停北區公園後加停天平總站，以 *翠麗花園* 總站

673：改以 *翠麗花園* 為總站，香港方向加停天平總站，回程停天平後直去翠麗花園

W 3：改以 *太平* 為總站

⚠⚠⚠通告只供參考，屆時請以在場外勤人員指示為準⚠⚠⚠

我希望大家去遊行，但同時想各位小心有任何其他勢力嘅人士介入，到時去到希望大家謹記要有獨立思考。

【緊急】屌你老母 反水貨遊行搞手同鄉事派侯志強密會！！！